一間又一間油站被中資搶晒..

之後應該陸續有嚟，大家睇路了

觀塘已經係

xom滅世棍

快啲換多幾間中石油 到時入油更方便

會入壞部車

你個腦入咗?

聽講入完油, 著車行一陣, 都會令到部車有損耗, 最好都係放返入停車場擺

呢家就咁入都-4.3，你試下佢搶晒6成油站位變到7仔咁，到時分分鐘-0.9都冇
支那人就係咁仆街，一開波就以本傷人，成日頂爛市

一滴支那油都唔會入，話知佢搶晒啲油站位

香港係咪得esso shell caltex可以入

全民吹雞撐大星星
打柒支那油公司

esso好似最平
esso smile+星期2 5入

廣福道已經蜆殻換支石油，附近又有支石化，加得快應該相對安全掛

應該挑唔贏能源大法掛

油魔時就屌人加德快一講支港就變時代英雄

你真係好唔識變通，平時死牛一邊頸唔識做人個堆？

無嘅，我不嬲都覺得沒有油魔係蘑菇的。但我一路都奉行能源大法

出部電車搞撚掂

排隊洗腎呢吓搞唔掂

入開esso

中字頭行入去減3.5 乜卡都唔洗，屌你啲歐美油魔減0.9，除非又紅卡又油卷

有私家洗腎機

入過中石油，一入就著 engine 燈

入左柴油？

買tesla 3
唔使入油

唔係，中石油水氣重，輕則濁偈，中則霖偈，重則爆偈

十幾年前, 我朋友借完我車, 佢入完唔知中石化定中石油. 入完就死火.
上年我又係借車俾朋友. 佢用完, 還車俾我. 我楂落去架車冇咁爽. 我問佢入乜油. 又係入中字頭既油.

證明你架車太廢 一入啲靚嘢落去就見真章

開頭攞執笠卡覺得好正
之後成日都見有得攞就知大獲，有卡都冇油站入

咪吹水啦 五間油公司都係新加波同一貨源
根本一樣

油庫唔同,添加濟唔同
支那人做野咁求期,你咪繼續入囉

我老細架七人車長入中石油
又唔見佢出engine燈

誇張到

其實你地係咪唔識分中石油同中石化
中石油之前係Shell油，而家就係Esso油

姐係esso都係垃圾？

幾時轉左esso油

好過中石化囉

其實都講左 五間油公司都係同一貨源出
平油大家都係一樣
貴油其實搵笨 因為香港已經係98油
車廠通常建議95油已得
貴油所謂添加劑係香港發揮唔到作用
油公司整多隻貴油出黎只係想賺到盡

quit油車囉

平時入開大星星，冇油券就入中石油，的確中石油副偈會嘈好多同冇咁好力

不過有聽職業飛車司機話佢地全部入中石化，因為太平，架車有車又唔使自己整，有咩所謂

發覺啲人唔識分 中石油啲油正常好多 中石化係垃圾 又唔㩒行又冇力

講水氣.... 其實油站處油箱內有水位感應...
水會沉落箱底...
只要唔係一落完油. 未沉就打油, 就無問題...

咁你係要話條管有水, 都幫唔到你.

相反添加劑(貴油)可免則免.... 有時未必夾部車.

其實新加坡個間油廠係支那資本

搶條撚咩唔夠人爭又叫搶

大陸D普通豐田本田車入92 93油都可以渣十年八年, 香港車入D油差D都話壞

有人要行102 油

屌啲香港人成日諗住10000km先換油 其他嘢又唔多識 實壞

驚佢閪管理, 油站爆炸好過啦

揸tesla表示